全港最大流動文宣平台上線啦！

嗰個就係你自己！

請各位手足save低最震撼嘅影片同錄音
喺等車搭1車期間播放
錄音例如晴朗嘅分享，影片例如義士被按頭磨地
錄音最好簡潔易明，片段最好夠暴力，唔好玩曲線
有ipad或大mon機最好放喺頭頂等人睇到

我最怕唔係香港人欠缺良知，係香港人嘅善忘
我地要香港人時刻記住中共、港共、黑警所對我地做成嘅一切暴行
我地要真正打破同溫層以外人士嘅交流

因為你係和平使者，
你唔敢企前綫
因為你要養家，
你唔敢罷工
因為你怕熱怕曬，
你唔敢出嚟集會遊行

唔行出嚟嘅原因有千百種
請問你係咪連播條片嘅勇氣都冇？

搭車airdrop 等lift airdrop

零成本嘅嘢，你肯唔肯做？

自推 1

自推 2

自推 3

自推 4

推

自推 5

自推 6

自推 7

自推 8

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

推 9